莫雷拉肯去死未？

廢𨳊

零分

勁到

挑，隻馬載佢返來
贏到精算話你叻

贏左

𨳒，收口算

麻友

樓主

反雷=弱智

騎師王

雞

燈到

多謝你幫手燈

好撚痴線

樓主一燈完

反CUP騎師王